美心早餐

買同lick都唔駛等
Leadtime二分鐘

Lick咩呀lick
你淫蕩

吉妹
返緊工呀大佬
下次幫拎

上面幾銀 ?

25 or 26.5